大圍站男子疑跳閘 休班警阻止遭兩男襲擊

警方表示，昨晚約6時30分，一名休班男警務人員在鐵路警區大圍站發現一名男子沒有使用閘機出閘，人員遂表明身分及上前截查，該名男子企圖逃去，並懷疑以身體碰撞對方。

期後，該名警務人員被多人包圍，並被當中兩名男子以手襲擊。案件列「襲警」，暫未有人被捕。男警務人員手腳受傷，清醒被送往威爾斯親王醫院治理。案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。

http://std.stheadline.com/instant/articles/detail/1100012/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E9%A6%99%E6%B8%AF-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E5%A4%A7%E5%9C%8D%E7%AB%99%E7%94%B7%E5%AD%90%E7%96%91%E8%B7%B3%E9%96%98-%E4%BC%91%E7%8F%AD%E8%AD%A6%E9%98%BB%E6%AD%A2%E9%81%AD%E5%85%A9%E7%94%B7%E8%A5%B2%E6%93%8A

Winwin雙贏

跑走&救人好波！

ho ball

好波

抵撚死啦
人地跳閘係港鐵內部事務關你班休班強姦犯鳩事咩
做架兩抵你比人打啦

very good

休班警撩交打打輸告人襲警？what?

休班仲咁多事做咩呀？佢阿媽無教佢做人唔好咁多事架咩！

休班就睇住自己老婆有冇比人屌啦係要出黎比人打先開心既

打休班狗當襲警？

休班男警務人員打交唔夠打跟住告襲警?
用下個腦好唔好
仲要傷得咁輕作為過街老鼠佢地已經好好彩

無裝=垃圾 fact checked

好波
希望出手個兩位手足都可以冇事

休班警過街老鼠 人人喊打

放咗工都要做狗，抵撚死啦

狗鐵尋晚唔係話無狗咩

無證休班鬼知你係警察 見到你捉住條友以為你想打劫佢唔得？

我宣佈手足升呢

你地係咪炒哂車?
個兩個休班警打到手足仆街喎
佢兩條友撚有比人打呀? 鳩拉在場市民咋屌

抵撚死

永續老豆搵仔

冇人被捕 嬴曬

成功引到兩隻被獅鳥咬

知道果個已經走左。點証明打你果個知道你係黑警先。

係囉 炒哂車啦

個單沙田定大圍?

成班又打飛機
睇多一次琴晚直播啦
黑狗拎住枝棍亂咁打
搞大左就話係休班警
真係比啲掌聲自己就會羸咩

男警務人員手腳受傷?

大圍定沙田

尋日到底有幾多單
個POST寫沙田
(突發）沙田站有個細路衝閘比黃衫狗捉左 而家比返工撚圍緊

沙田定大圍呀

打狗救手足

休緊班都叫襲警？

私了GOODJOB

推

係佢打人wo

巾黑警死全家

黑警冇gear=垃圾

休班襲咩警，襲狗咩

好波，值得讚

721唔做嘢
而家做人家嘅嘢

捉跳閘吖拿抵撚死

又話派棍

應該告番佢公眾地方打鬥

打贏就成功制服打輸就襲警
邊有咁著數架輸打贏要

休班警有冇出示證件？
唔係嘅話最多係普通襲擊

即係d狗會係閘機位出現
刀手搵人仲方便

好波，抵撚死

只關心黑犬有冇死？？？

無gear 真係垃圾屎

救人打狗

軍政府
以後放工差佬周街都可以打人 反正贏輸都可話你襲警

都未入icu

休班警強姦霸王雞偷野果陣係休班警
休班警俾人打果陣係當值警

呢一戰贏
希望自己有份參與

有無出示委任證

呢個post係大圍
你講果個係沙田
隔左一個站架

加你50分

大圍喎
琴日果單係沙田

抵撚死 見一鑊打一鑊就啱

救人

休班左仲係警？仲on duty?
我鬼知你係咪真休班，無證你隨時可以夾硬話賴低左

good job

打撚死你呀黑警

屌佢老母第時踢波鏟鳩條仆街
佢起返身話我襲警點撚樣算

好波啊

講左幾多次 唔好打關節！

我都想講

邊單

打休班警都算襲警？

拉人係沙田
私了係大圍

休班都襲警 你唔好話退左休嗰d都係黑警

唔好同啲狗玩 狗仔女都係容乜易一陣贏左狗仔女波 狗仔女話唔開心 搞到隻狗公心痛 一陣話我地襲警 搞到佢心痛

手足好波小心,記得轉下個look

休班狗又襲咩狗呀

我出去跟隊撚知啲冚家鏟係狗咩
唔通開波之前逐個人問佢盛行咩

緊係啦 小心啲好

休班表明身份就唔係休班？

救人都要小心

正

咩阿嘜唔係休班警如果比人襲擊 可以選擇告你 襲警 或者 蓄意傷人？

Good

嚟緊越來越多

死得未

Push

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

襲警係佢地自己作大

想睇休班警犬受傷圖 😫

新招扮sick leave

休班警撩事鬥非想告人襲警?

屌佢...無恥到呢，公我贏，字你輸

休班點解係襲警？

首都區好波

麻包袋副本進度up

手腳受傷渣zm

做得好!!!

Well done

無show證鬼知你係差佬
上次淘大先有件渣伸縮警棍既暴徒
自衛還擊好合理姐

彈出彈入
地鐵非禮偷拍盜竊嘅休班警就當普通市民

跳個閘都要搵CID查

打撚死佢就岩啦

屌你老母 休班警多事俾人打 咪撚報工傷啊

休班警渣總係柒

一向都係，大家記得好好愛惜休班警

襲咩警？明明係公民拘捕冒警黑社會

我點撚知佢係黑警呀on9

一箭雙鵰

無裝狗廢到

做得好

破窗效應第二單

扮哂野,hi親就當傷左
香港警犬好撚冇用喎
玻璃做架

阿q精神勝利法

手足好波

休班警係黨鐵有執法權？就算巡緊嘅狗隻都未必有啦 仲老屈人襲警

自己炒車話人炒車
大圍呀

有委任證=差佬
無點知你係咩人

襲休班警都算襲警？

跳閘關你撚事

好波 打狗

鶳

尋日見到有個阿叔俾人拉左 咩人黎

香港人覺醒

收咗工俾人打=襲警

正確示範

休班警都咁大權？
佢隨便打人，話佢犯罪，我要捉佢
咁就甩身？仲要告返人轉頭

休班喎，唔係返緊工喎，咁仲係襲警咩

大快人心，踏浪者丫嗱，警棍丫嗱
踏下踏下踏著自己春袋

打得好

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

毅進仔不嬲都係咁
書讀少過人唔夠人有料就出拳頭
所以呢班多數在學時期都係Bully

抵啦

估唔到獅鳥已經懲罰埋休班狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

襲警休班撚知你係警咩戇鳩

係咪休班警show證話自己係驚賊就唔係休班？

如果佢只係拎支棍出黎，冇證，係唔係打到佢仆街都得架

好波呀

打贏都會告襲警
佢地皇袍加身

真係特權中嘅特權
香港人又多一個等級喇

強國官及其仔女>港官同埋其子女>商>警>鄉黑>廢老>香港後生仔8, 90,00世代等。

如果查警暴就一定要廢襲狗呢個萬能key

有冇show委任證呀
鬼知你係咪警犬咩

釣魚有新餌了

diu, 開錯台

休班警
襲警

呢個係大圍
琴日直播明明係沙田

突破肓腸
阿sir果日唔屈下人果日就唔舒服

休班頂多咪虐畜 冇襲警

休班襲乜撚野警？

有無咁岩呀
然後俾人打就話襲警

窗已破
Btw仲清醒下次可以重手啲

呃工傷

其實大家有冇諗過搵人跳閘 然後其實成班自己友已經準備好私了

休班就休班啦屌 衝出黎做乜鳩

周街都休班警

大家就係做呢D
唔好再怕
人地極權我地就還牙

休班警???你無裝係身垃圾都唔係

釣厹

休班警被人打點解又算襲警?
休班警運毒又點計?

依個風氣好

做咩又唔小心仆街

休左班既警察都係警察? 人唔笑, 狗都吠

呢條橋玩次幾次就好

咪係 委任證都冇扮咩警察

平民打交咋,襲咩警

靚！

螳螂捕蟬

有冇咁計呀

休班又襲警on99

Ho ball

你老咪小小事就入院廢撚到

香港人慢慢進化緊
Mon post狗睇清楚
就算我地今次輸左 但抗爭都會繼續
你地齊裝果陣我地唔會做任何野
當你冇裝果陣你就自己諗
將來我地會有明面抗爭轉為地下抗爭
你地好自為之

黑警真係on9 收工就縮返入阿媽個閪到啦，仲想捉人！？
顧掂自己先啦柒頭

沒有Gear 你甚麼都不是

呢D一定追輯到天腳底

都幾輕手

放工都要做埋d 多餘野
冇OT 錢嫁喎

自衛呀

佢呀媽教佢咩都管呀

襲咩警 ? 佢額頭紋咗個警字喺度呀 ?

休班狗仆低左扮俾人打

休班警都要加班出黎執法

當虐畜

推d狗去死

引戰

休班呃唔呃到工傷？

即係啲女曾經係處就一直係處同一個概念

【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

抵啊 捉得你咁開心

你地冇做錯到

休班警係咩職位呢請問。如果我話自己係休班警合唔合法？

我係休班fbi

升級出鶳有名 好波

休班狗係畜生
咩襲警?

休班就返屋企休息吓啦屌

跳閘都要你休班警插手？

進化

一名休班男警務人員在鐵路警區大圍站發現

休班仲有權用警力？
仲有十八區都喺警區咁啲差佬可以入私人地方啦？

收工叫襲警 又話休班 撩交打有ot

啱啱行過北角站, 有個陸軍裝大大隻, 身高約 180cm 企係入閘後個位, 形跡可疑

睇實第二d野先啦

破窗了

拿呢啲咪好波

休班警? 邊個知啊 屌你老母

休班就咪多事啦

休班警都襲警？
條法例咁寫？

咁佢休班係咪都收OT錢

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

休班強姦犯

1日兩單🤗

👍

好學唔學學人做foodpanda

無gear上身既黑警真係廢撚到喊

襲乜撚野警

號碼呢？
又諗起劉青雲係消防員

唔係休班警，只係blue object比人打

唉，驚就唔好出街啦狗仔，無上裝就成碌撚咁，柒下柒下

手足好波

是9但行出黎話自己休班警，普通市民點識分呀

Well Done

嘩，勁! 閪差佬正出爐鐵

無show委任證 襲乜撚野警
我以為比人老笠打劫 正當防衛

多手

Green Object快啲一人一支狗棍啦，唔係點認到

就係要依d

放左工又想行使職權 以為自己大晒

只係打一件垃圾 object，無證據係休班警犬喎

休班時候普通刁民咋
D傻狗真係成日以為自己有特權

唔識教就唔好學人生

冇show過pass屎都叫襲警
你on9

遂表明身分
即係無show委任證啦

下次重手少少唔該！

識唔識貼link㗎

休班狗都計襲警？屌你老母丫
點撚知你係警？

兩個月前已經講緊

警察做野唔洗show委任證

唔服？再嘈砌多你幾條都得阿

告唔入冇所謂 新屋嶺打獲勁既先

以上情況已經持續好耐

要引休班黑警真係好撚容易 是但搵一位手足跳閘 其他埋伏 黑警一出現捉人就成班圍9佢 或者叫跳閘手足引黑警去預先埋伏好既地方等其他巴打做野
利申：唔鼓勵大家咁做 本人素來支持和平理性

傻閪

你個名

千其唔好

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

咁撚正義去元朗捉人啦on9仔

大圍加10分

繼續努力呀大家，破窗效應

休班狗就係鍾意比人打 唔比人打唔安落

抵死 咁多事

琴日得屯門一分，
沙田得兩分

popo死得未?

獅鳥由bb變大個

都無委任證
襲警? 黑人問號

最多咪告爭執

希望手足有開隱技

休班警不如票控埋垃圾蟲衝紅燈

休班警俾人打就係襲警
咁休班警強姦吸毒偷野打人又點計?

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我